泫雅大解放

鼻血直流

韓泡塑化雞仲衰過元朗企街性病北嬸

道姑？

樣衰左咁多嘅？

佢反埋塊閪出黎都冇興趣睇

咁你入黎做咩

成個企街咁

巴打都幾重口味喎